元朗單野一定要推返上政治層面

好明顯 政府想割蓆 但都好明顯 呢單野係中聯辦操盤
由何君妖策劃 想令普通中立或偏藍既市民睇到以為係黑社會同示威者既黑白對抗 然後置身事外 再等一會收拾殘局
元朗班勝和仔就一定要收拾 但文宣一定要先強調佢地係由西環契仔何君妖出馬 一定要將呢班人同港共政權掛勾 再加上警黑聯手 形成今日政府之醜惡
唔好比呢班鄉黑可以同港共脫到勾 無論如何 都要強調 示威者對抗極權 鄉黑同黑警只係極權下既打手機器！

藍絲 黑警 鄉黑 政府 中共=極權
示威者=普通市民

「超重要」點解打柒何君堯好重要

中共會想搵何君妖祭旗 但千萬唔好比中共祭到旗 點都要將何君妖同中聯辦 甚至港澳辦 掛勾！

推